可唔可以del post 引起大家誤會

低估咗民怨，挑動到大家情緒

可唔可以係熱門度拎走

屌你老母

多謝連仔